8號波返工

做得飲食業嘅都預咗冇得8號波會有咩補水返工
但個上頭仲特登whatsapp 嚟問8號波係咪一定返到工
心嗡同時又帶點窩心